感情問題

一個人坐係尖沙咀天星碼頭
求傾計

利申
紅巴

有咩問題

嗌交

有無詳情
因乜事嗌

吹水台

我過來搵你

過黎囉